7月1 cwb sogo大減價

諗緊點樣用個$10000推動經濟，到時出黎討論下

Sogo 71 大減價

正呀

Push

are you ready for tmr discount?
想去sogo買魚生

買乜好？